環保署：料稍後時間部分地區空氣質素達嚴重水平

本港空氣質素持續欠佳。環保署預測稍後時間，部分一般及路邊空氣監測站的空氣質素健康指數可能達嚴重水平，預料在風力增強前，本港空氣污染仍會維持在較高水平。

環保署指，受強颱風美莎克及颱風海神的外圍環流影響，一股大陸氣流帶來高濃度背景污染，本港大致晴朗酷熱，吹微風，不利污染物擴散。

署方表示，日間的陽光有利光化煙霧現象，令臭氧及微細懸浮粒子在珠江三角洲區域內迅速形成，巿區部分地區及路邊，較高的臭氧水平亦加速二氧化氮的形成。

原文網址：

支那世界毒瘤

好彩有落雨

中央送大禮, 等香港可以擋美國激光武器

支那送大禮

因為太少人做全民檢測
市民害怕公眾地方，少左乘搭公共交通工具
因此香港道路上車輛數目大增
所以空氣質素變差

光化毒霧現象

屌濕撚哂

中央係銅鑼灣

係愛

但話TG冇害

為咗唔講空氣污染，結果變咗空氣質素健康指數，跟住個指數係嚴重，係咪即係嚴重健康呀屌佢老母

D雨帶埋支那內陸d有毒物質落黎，希望你無掂到啦⋯⋯

一股大陸氣流帶來高濃度背景污染，本港大致晴朗酷熱，吹微風，不利污染物擴散。

要去天文台拉人封艇

lunch完剛好落完
空氣清新左

又送大禮

環保署其實都冇野可以做

大陸污染咁勁
唯有要香港汽車減排

唔似支那公廠

屌咪又係因為大陸

乜撚野毒都係同大陸有關

巴黎協定 …

即老強你冇力反坑，唯有自備事後丸再自責一番